\section{Siège social}\label{sec:article 3}
\par \quad Le siège social est fixé à l’adresse de l’Ecole des Mines de Nancy , à savoir :

\begin{center}
\parbox{8cm}{
Ecole Nationale Supérieure des Mines de Nancy \\
Campus Artem \\
CS 14 234 \\
54042 Nancy Cedex
}
\end{center}

\par \quad Il pourra être transféré en tout autre lieu sur décision du conseil d’administration ; la ratification par une assemblée générale sera nécessaire.
